其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(84）

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

要幫手置頂，價錢內洽
三年後未出到pool樓豬會埋單

35

在

又冇35

田口

巧橙

Lm

你地咁快手

辣殺

老啦

又卡關

唔好ec中gor
冇心搶

手速去左邊度

連卡2關

要回氣

kfc

女僕餐廳其實仲正

女女唔得 太濃妝

有得揀 先至係老闆

是咪有少少誤會牙
sorly 講緊jolie bee果d菲律賓女僕

都好濃妝

唔夠cafe de coral d阿姐d牛眼淚勁喎

週末係街個d好勁喎

me講緊jollibee d 女僕牙

慘仔果d 女正d 傾落有異地風情

識食牙清

留名
PR仲未覆我

新po留個名

你唔準笑

點解 真係好好笑喎

十幾個同一條仔
tempo廣告

tempo 嗰個調轉㗎wo

1001

仲有866喎

1

00

放棄啦好嗎

放工太開心

1001係我架

今日無乜做過野 落左site行同開會

怪b

努力啲推

難啲 你咁早訓

呢排冇得做冗員

一個人推到1001

在b

橙怪

遲咗㗎啦

Only u

聽朝一早睇DP2

等射波

1002

我呢

G持你

今晚食g煲

怪b
在b

佢係好慢
隔幾個鐘覆仲要覆得唔清唔楚

咁我等等先，游埋個水睇下有無覆

游水

自己炒左個飯食

聽朝再嚟1001年

一千年之後

屌打多咗

呢個post推得咁鬼快

最快記錄3個鐘1001

好似係

1001年

一齊游

柒咗就唔好推啦

肛肛

在在乖

在在最好

點解唔推比加多人知

剛剛好惡

我都想搵joyce睇戲

快到睇唔切

@princejoyce

講還講

屈一生出現了

春！

肛你咁得閒嘅今日

收工就得閒架啦

我hea 多陣就去尖

一齊嚟 俾你坐joyce格離

專心做！

加油牙春

春 做尖啊

唔是叫你

屈原

其實我去行斜路咋

祝你中年發福

去緊

已經攰咗

好多仔

專心做專心睇

睇唔到其實

好多季候鳥 煩到嘔

游完水 好攰

健康寶寶谷

岩岩食完譚是咪應該退谷

佢地好健康

利申 行路當運動

我都應該退谷
啱啱食完朱古力

仲飲緊martell
係要退都我先

我飯完譚先尖

唔知減唔減到一隻雞習

u註定失敗

塞返住隻耳跑啦 專心d

又飲油

食牛古力好吖
m&m七彩食完會開心d

+1
食完飯

我一日行萬幾步都是又肥又矮

仲食飯 飲水算啦 比你搞彎哂啦

食完飯攤c中

食飯都要hey0

是其是非其非牙

咪係 肛肛講得巧！

忠言逆耳

咁你又食

me已經放棄治療ok

事後軟lm

真係食完m&m
仲有繽紛樂

靜

唉，慘過片失戀，嚇到仆街

戀c又發生咩事

偽毒中出

含x啦，自從上次比痴漢跟蹤之後搞到有音影，完全唔敢係港島區行街食飯，好撚大壓力

食個飯咋

牙肛

唔好唉聲嘆氣

你又知我講呢樣嘅

咁誇張
搵男朋友陪

唔是有囝囝保護咩

心有靈犀

孖住男朋友

有男朋友驚啲咩

好驚呀，點先黑服

我踏到蝸牛

你地套戲幾時上

返工

我屋企附近都好多

我都克服唔到冇囝囝呀

踏死咗

搵啦，介紹比你

叫仔仔送

隻蝸牛矛事嘛

小心睇路

求介紹

有丁非基is ok

無女主角

夜晚蝸牛跟你番企

點解唔係擔心春

學功夫

已死
隻蝸牛變肥西俠

@中出

食番隻雞翼定驚

應該粉身碎骨

@肛肛

我行咗一個鐘路，不了

你哋套戲女主角係多餘㗎

牙春隻腳矛事嘛

中出你教佢

應該冇骨
用咗來敷面

我要生猛嘅

套戲兩個男主角已夠

咪柒係

矛錯
女主只係負責做兩位男主

有請動作指導出場

咁我出番去先

嗰啲功夫唔係隨便教㗎

好有心得

__上功夫🤤🤤🤤

矛女嘅戲冰有人睇

鹽濕春！

鹽濕春！！

禾睇

禾又睇

會睇嘅排隊
. 春

截隊了

Salt yo mama

得我有得睇

肛
在

出

春仲唔一齊入場

你都無 你都唔敢睇

我霸咗握手位啦🤤🤤🤤

敢睇有得睇

唔通有血 ？

冇血呀

重口味？

車

你睇咗啦咩

唔巧車me

0068

預告

笑撚左

笑撚埋右

Dr strange

一係香港就狂鼻敏感

我夠用

Deadpool同牙春一樣咁鹽濕 牙春都唔g持下

女要唔要

頂
又左又右

唔知咩叫鹽濕

春春=鹽濕

肥seed 大隻

春=乾糖

睇少d膠post啦

又冇人

Hi e

3

4

清泉is back

去咗邊

1000

999

好悶呀

毒撚食飯都比148hey0

叫春啦

食飯偽毒

冇春叫
枯燥到冇嘢好叫

叫咗咁多個post咩都叫哂啦

偽毒

結果得番我地三個仲係度

嗨！

Hi

岩岩po相個偽毒邊個黎

應該要生性
慢慢變做
最近識咗個男仔
對佢有少少好感

但係冇呀屌

肛肛好

其他人pm 哂

四個

Cfu

在在好

五個

出晒池自私約！

識撚到 毒撚日日屈係office

打牌

驚告你唔好再叫me148

岩岩度完高左1mm

ac俾人hack左

Sor 啱啱用錯ac

此po沒有希望了！

咪臭系

唯一J 同小鮮肉同𨋢

恐嚇

好高

你有it 哥哥

鐵膽

姐係cfu拎左cmo部電話po相

部分經已懷孕！

gang未

想知係邊個

真睪丸有效

冇私隱啦

而我繼續on99

幾難先有新仔 點知......

距離149又接近左一步

好可惜It哥哥唔o係我office

仲有me

我小鮮肉都冇

有無it 姐姐

當初我地有9up過我地三個會留番係post 結果真係

轉眼就84的叫春春春~~~

150先有老人院收

增牙

鹽濕囝

Cfu管得你好嚴

你個remark咁寫即係叫大家專登唔出pool等3年姐

推到有仔！

橙

150以下睇唔到

叫咗你唔巧亂9up

兀高少少is ok

黎格劍

放心
呢個世界仲有好多荒草

我唔管人

開口中

大力推

party room 終於覆我了
22號有位，如果book 要先俾一半訂金～

上水囉

同It哥哥傾計係最近唯一樂趣

Cfu 使唔使我幫你燈下

邊個邊個?!

i am here tooooo law

一半係要俾幾多？

但你管cmo

仲傾緊 機會來了

是咪某知名會然經手架

人做it 狗我做it 狗
做到連男人都唔同我講野

Cfu幫我燈

難得上一上水.....
我....潛

各有各玩

有機會我仲洗叫春咩

點解it狗成日唔應人？

求爆料

剩係識貼圖

禾都是睇名估🤫🤫

唔記得上次買波破咗燈

一半即係$129.5

人狗殊途

全人類比payme你

我.....我......
我知我係狗

渣ga

嗚

payme 係咪要有電話號碼先過到數？

係

收工未？

順便幫你抄曬牌

花生

一次過抄晒牌

收了

恭喜

人生然家

100係咪要多謝我推你做搞手？

叫咗你做搞手㗎啦

點報答好呢

後悔啦

以身相許

下次

我地清grp 互相幫忙

大概可以

Exact7ly

俾啲掙扎

留名睇下次又唔做

我先唔信你地肯自爆
你地可以選擇犧牲一個收集晒再過俾我 or 其實我俾住先都無所謂，大家唔好走數就得

船p煩食g 睇唔睇埋戲

從不走數

犧牲一個同直接俾有咩分別

我都想個知

100清 你點可以咁睇禾？

明明兩個都話唔做

犧牲自己啦就

其他人比錢都係要自爆

佢淨係想要在在電話

點知有咁嘅著數

佢已經有啦

咪係

早知我9衝

其他人payme 俾我 我收集

ho ball

光年出力你抄牌

你兩個慢手慢腳

你地絲gp一個收集晒再俾我咪唔會爆咁多電話，你地絲圍內自爆應該唔介意啦

9up要負責

睇

用payme就要自爆

在清 我明你地的心

咁你係咪要在在電話

其實我冇開payme

在在有人卜咗喇

你想要邊個電話

我幫你幫到盡 出pool請飲茶

我幫你收集

Payme好好用

x2

乜料，，，新人類

同事食飯收錢 仲可以儲miles

Ageer

任君選擇

石器時代

老人家

神級方便，教曬同事用

中出都無

我要你電話
(睇你仲可唔可以食花生食得咁開心 )

快d莊

無錯 唔洗再袋咁多錢

清做得好

要晒

媽媽級同事唔用

見古人要拜

冇呀

對唔住囉

我教曬佢地用

下次教埋花生同中出

要哂 在在會唔開心
我唔想在在唔開心

佢地兩個互教

要進貢

太貪心

不過me開咗無用過 無frd子

捉住手仔教

唔肯用

我唔會
為我最好的清泉伙伴打氣

教埋我啦。playme啦

好呀
可唔可以進貢幾個靚仔

立於不敗之地

。。。。

抄埋牌

又出現

教cmo用啦

你地唔寫故真係浪費文采

但你下一句已經講出咗真相

Joyce教你

快啲加光年做你frd子

咁淨係要你果個啦

你係咪鬼黎

等春出甜故

個句明顯掩飾嚟

應該抄咗

真相係想要你電話

每日都寫緊

係想要怪怪電話呀

g持

太多素材

寫晒

等佢自爆先

佢話想要你電話喎

花花花花花花花花花花花花
召喚！

幾時爆

太貪心呢句你講

主動啲！

唔好寫禾就得

男人！要主動

你唔好爭 一齊俾啦

唔係呢度
上面覆咗你先

咁光年要咗nth c先啦
我都冇Payme

行開一陣變左traffic warden交流區

@100 牙在叫你主動啲

你開ac先啦

男人對男人主動會唔會唔係咁好

我都想要

緣份到了 就會自動有ac了

好sweet呀

佢同cmo對對方都好主動

有無人俾咗

叫你主動d抄100牌

Seed! 你係新人類嗎！

有人幫你開埋

都話左你地唔會自爆
借d 意推黎推去，以為我睇唔出嗎

我俾住先啦 信大家唔會走數既

Me cda

清泉

so??? 仲唔抄

賜酒

男神

你要自爆左先有人可以自爆比你

清

好想食雪膠

禾又食

一陣自爆左都無人add 會仲傷
要留條後路俾自己啊，在清

禾得張長者八達通

唔爆點add

好伙伴

Cfu啱

出面勁熱
好想食

我係好冷靜 動搖唔到me

有矛拎傷殘津貼

兩蚊周圍去

爆咗可能有人add呢

禾殘而不廢ok?

膠汁
走數者永不出pool

$2過海

借比禾用下

可以坐關愛座

可以免費去海洋x丸

園！

搵你做搞手矛錯架

決定日日吹奏男神

yes 可以屌鳩d後生囝

等牙春認字

置頂表揚

死廢老！

148.1 退休未

@牙春 做野！

上水～
聽日射波考路試 希望順利

Tg置頂

考邊到？ 我去亂過馬路先

$5蚊次有你so

1take pass

有得諗

有我so 每日坐A車好貴

1take

mm拎左長者卡

開夜輕輕留明

收皮了留名

啱啱加咗長者津貼

148.1

差張白卡 就可以unun腳

咪走數啊car bar ，100清預埋你

偶巴

卡比

矛佢咁好氣

下？

感謝肛肛

你話你嚟㗎

勤力的卡比

拜咩 係都我拜你先

收到
要留tg 擺個tg喺度pls

走數者呢世出唔到pool

多謝G持

我話食g咋喎...

考完話你知.哈哈

走數

求攞白卡攻略

啱呀啱呀

1 take pass 請__ __ 食飯

考咩？1，2？

拜我啲咩
我未死㗎

你勤力

加油牙

#幾多 我有話去party room?

除左條褲落sogo跑過圈就ok

女神用黎拜架嘛 好似係

睇表演

@牙春 binc time

試過

冇卡攞

#幾多 你無話唔去

你係咪錯咗方法
叫148教你

嘩 屈原會返生架

我冇從事此行業

收工又上黎留名先，今晚好漫長

或者去睇政府精神科果時狂叫
我冇黐線500次

Ho ball

是咪搵我

神探

呀春，不如咁呀，每個留tg既都下個post置頂一次，咁樣又可以避免同識既人相認又可以得到想要既效果（好似係）

你點睇？

笑左

又笑9我

一開fb又係舊同事求婚成功 會唔會太閃

Why not both ah?

你想有人求婚姐

簡單啦

冇錯 單身狗表示好恨嫁

花花咁年貴庚？

聽完求婚男呻完留名

More

大過你

現實ga 錢 生仔 性事 仲有旅行問題

我鐘意年上姐姐
TG ME??

乜撚野

真係有人add 得到想要嘅效果

過主tg post啦

點解cmo話無人add

Nth想要咩效果呀

星期五睇1550好唔好呀 咁我可以瞓到兩點幾

佢講大話

我想知佢得到咩效果咋

你拎佢手機睇下咪g

可唔可以翻譯個段野 點解唔係好明

收到風貼ig / fb 先多人add

就決定係你啦 148！

我偉大啲幫佢po佢頭像啦！

支持

禾聽講咋好冇

我咪add咗佢

G持

nth是咪搞事
禾識鐵沙掌u小心

我都add左佢。吊。女尼既

成日收到風

又恐嚇

用兩蚊搭車啦你廢老了148.1

笑了

Google translate

要保護cfu

巧惡

Me 160 唔驚你牙

成班網絡hey0
唔玩啦訓覺啦 bye sin

訓啦廢老

早抖廢老

早抖啦

真10連

無人斷

原來沒有從來都沒有

好攰
但又訓唔入

瞓啦 聽日仲要返工

唉～

背影是真的 人是假的 沒甚麼執著

有心事可以講俾姐姐聽

不了，越呻越灰

廢事傳染俾你

屈係心仲辛苦

綠瓦紅磚 柳樹和青苔
過去和現在 都一個樣
你說你也會這樣

咁我係姐姐吖嘛

咁一齊on99

已經習慣了

我在

邊個on9呀
你on9

而家啲細路咁講野

一個人撐傘
一個人擦淚
一個人好累

我會隱藏我淚腺

小妹妹

怎樣的雨 怎樣的夜

小弟弟唔好扮老
唔啱規矩

呢度冇弟弟

我的堅強已經睡了
它睡的熟的香的

咁有啲咩

冇人要既xx

男神弟弟

其實台下的觀眾就我一個

專心唱歌啦

專心聽歌啦弟弟

大過你㗎
妹妹仔

你唔是細過我咩

如果我是一首歌
我願意為你守護你的秘密

大得幾多咁威威呀

大一日都好似係大

以後以後 時光像魔咒
以為明天 會幸福更多
一邊撿起 一邊掉落
哪一件更該擁有

又就來爆了

1000post不是夢

你唔是人馬咩

1999

我意思係好快可以開到1000

點解我冇人add既？

冇人理😞😞我都係訓覺了

夜深了我在窗邊無法入睡

唔係應該有共識先？

好呀

你做咩亂入

到時見

你要返工呀扮咩呀

改7點，花生又可以訓耐d

你都係想約花生去睇戲啫，出聲咪得囉

收工留名

仲唔訓覺豬？

好灰

2

5

6

7

8

9

10

好早醒

唔洗返工都咁早

講起覺得搞笑
琴日有間公司打黎過我2017年apply 過
問我仲有無興趣interview

我見個background 唔錯就應承左
結果九點要到icc

good luck lingling

Ling Ling 好搶手
加油等叫糊

in 左三間暫時都未有間好想做

有呀 不過係由性事方面引伸出嚟

到我走 開個party歡送我就得

男子組指定話題錢銀女人
萬年定律

係 無轉過
加多個 尋晚枝酒好唔好飲

尋晚買咗枝威士忌 三條友清晒 而家個人仲好乾

咁都俾你發現到

好眼訓

好想射波

Goal!!!!

想莊

個眼球最後先focus 係個廣告度

牙春 有無早訓到？

有dinner for six 想試下

沒有 咁早呀ling

幾錢 想莊

有 十二點幾

Table *

叻叻

廣告經user搜尋紀錄分析後提供

要年薪過500k

冇分析錯

你夠疆po你d廣告上嚟

me有少少精神病

妄想症agger

邊度有，，，，

極危險 連思覺亦已失調

廢老148.1 2蚊出去睇醫生啦

Sdfever

白卡

睇左 醫生話有得食好食有得玩好玩

屈原去過？

冇乜攻擊性最多入小欖精神病院

佢想同你sd

早啊！

求攻略

試過係餐廳見過隔離個枱係sd

試過。好似30以下既女仔會去

食過隔離枱

射他吧

三萬蚊

唔好瞓我隔離床

可能上次食肉都比人以為係sd

睇錯唔好瞓你隔離

訓你隔離

早

吹奏清泉男神的第一天

食肉搞sd咁無情調

瞓我隔離 唔好瞓我隔離床

本句不代表本人立場

食肉都可以好浪漫

怪怪早

餵食

做咩拜我

直接召喚卡比陪瞓

你地係呀 得我唔是

用口

因為你同nth已經

掌門人咩屌

姑姑同過兒

得”我”唔是

我係主持人

我好似見到佢地係檯底拖手仔

我都見到 在在做主動

你有冇嬲

舊肉生既

冇

見到佢幸福就得了

好偉大

喊咗

唔好咸啦

原來你地呢pair有妄想症

Cmo隻手係你同cfu架

怪b早

我已經雙手舉高投降啦

仲想撚我

慘 求完婚先咁多問題

唔怪得cfu要check你電話

成日9up令人誤會

不過我係唔會讓佢俾你架

你兩個9upper 9up完未

其實問題不大 佢地有共識
不過佢又振到夫綱

佢同牙春囉

在b早

我地2個講事實

花唔好阻住花生嘅幸福啦

175都叫高？

扮咩後生....

你親自約佢

sorly lor
毒撚匿埋先唔阻男女神

最緊要結婚前傾好哂，唔係簽左紙發現有野唔夾就煩

175 都唔高？

屌奶星 乜鳩都話要今日交
是咪想b屎禾

195先高

加油呀seed c
爆佢老味seed!!!!

Yiuming

聽日一定會更加開心嫁 seedc

又扮

抵啦 拎張白卡出嚟大佢啦

扮咩

扮毒！

係佢地面前我什麼都不是
只有毒撚一個身份

diu 9 u 講埋d風涼話

我係你地面前只係一隻臭雞

加油牙seedc

牙春潛左拋棄左你

冇錯，八婆！

加油牙廢老

廢老

昨晚睇咗
好正

在在

我係垃圾

有冇血

岩唔岩

啱

就1001我又返黎爭

春大唔去咩

問你有無血，快d答

手賤既人係唔會有好結果架

有
仲有啫啫睇

嘴賤嘅人都係

係咩事？唔記得左

你！！

我 有報應架

推